公司半強制打疫苗

屌佢老母返緊中資
今年加咗3千，嚟緊見board過嘅話會再加
跟住大佬冇啦啦講最好打咗疫苗先
話班大陸高層想幫政府執靚條數
見你有打會加印象分
話好多其它中資都有咁
屌佢老母人工真係幾高
但我唔想死住

有錢無命享

班大陸高層想幫政府執靚條數咪叫佢地去打幫手執靚條數

今年加咗3千

話等國藥
CLS

連登仔：拿綜援都唔好做中資

加錢= 半強制...
控制香港人真係好易.

話自己長期病患唔打住

100萬1日俾你都用唔到

人工包

你有福氣

咁咪打BioNtech

咁咪打biontech

你而家唔揀隻打，遲少少就唔知俾邊隻你，你自己諗

打伏必中囉

咁你自己諗啦

冇叫你打科興喎

打科興針卡會寫打咩

咁你打多幾枝

命仔緊要呀,搵過份工啦

唔洗怕
有VAR話你因其他病而死

都唔知係咪想逼走我畀大陸仔上位